[扮工動物園] 溫溫燉燉星期五

好攰好想射波

頂住 係星期五阿

好眼瞓,仲要捱埋今日

我仲暈緊啊

大家早！

香媽你double up 埋會唔會無時間返屋企

早

終於星期五

新人 妳好

我係病...所以想射波...但多嘢做, 所以返咗工

早 好想訓教

我真係恭喜你呀

早晨呀

樹

虎

早啊！Happy Friday~~~

早啊 高手

高手你好 請唔請打雜 唔洗出糧既

蛋姐早

Joson

太客氣了~~ 早晨！

JO 呀

MORNING~~~~~~~~~~

早

咁多新人

高手

餃姐早

Wow~ 咁筍~

aha

樹仔你好

高手 早 洗唔洗沖杯咖啡比你

BB

Jo樹

餃餃

早呀

HA 姐早

BB早啊

客氣客氣! 今朝食咗茶餐廳

高手呀嗎

浮

我出返糧比你
求你比我做你跟班馬騮仔

高手 教我兩招
交番學費俾你

成班同事係到睇股 我係到睇貓

WHY NOT BOTH 黑旋風

圖或

點解quote完會出undefined

唔收學費啦，我都係識啲皮毛嘢~

柒

因為我唔睇好股市。。。
同埋有甘既錢 我都拎哂去食好西

我都係新仔，跟你學嘢先真。哈哈

有錢食好西 又一有錢人

其實..只係我地窮

個人問題

貓都有利是 我咩都冇

so cute!!

錢唔保值

你有虎哥

我窮出哂名

虎哥好多人爭

好曬呵~~

咁你有幾多 幫你洗埋

邊度曬

小妹同大家拜個年說聲早

我咩都唔識架
你先係大師傅

左邊西晒面

早晨

香媽發圍了

乞衣既錢都你爭

妹妹

大家同行 唔驚既

好野多人爭..是常識吧..

屎忽

我知 所以我甚麼都不是 我是二等兵士

呢句真

親, 約嗎

動物園既男神終於出現

傻仔

爭虎哥條隊..排到好長好長

有什麼服務

長過排IFC條隊 咁我就揀條短

你公司既?

電光毒龍鑽

上FB睇既

我盲喇

你放棄虎哥...對嗎?

冚家鏟泥齊種樹

仲有呢 要好似D點數黨咁

拿你講得出要鑽得到啊

我是個可愛的小女孩哦

圖呢

汝家池塘多鮫魚

我都放棄

我刷首刷要做虎哥個女

我是一個好可憐既~細路女~~~

變埋性?

刷首抽 洗咩變性

揀定左邊個.

你老母兮~~~~~~~

虎女

等下世啦你

你家...~~~~~

我遲下改名叫虎女

病病哋 個腦運作唔到
SOR

3歲虎女

養女都得 得明助養非洲兒童 就係我 虎女呀

又病?

學虎哥講 訓啦

飯女

幼齒

係啊
噚晚開始好暈 但跟緊隻JOB趕住交
要今日問埋個客跟住KO佢

話時話 十點我都仲未做野 仲睇緊野 等炒

我都想

係
魚肥果熟嫲L煩先嫁

開始做嘢喇 一大堆琴晚交落嚟

非洲那有虎

__頭

頭

就係冇先特別認到我

ok.......

虎子

北極企鵝

大陸果邊放到初十 我哋D small potato

筆入虎穴

我做左差唔多10年都未做野啦

我做到虎女第一件事就係被爸幹

我5年 好少少

聽到飯女呀一聲
我戀愛了

有好路數?

穴子壽司

南極熊

咁又係, 非洲成幾百萬棵樹...

嗯...........

屍雙受受

醃得虎子

無敵mode

你就好

成功需父幹

知我苦心呢

需被幹

識睇

閹得虎子

晚姦呻吟

好g 友

聽講依到有七頭
等我睇睇先

瞬間看柒頭

貓: 仆街, 老婆殺到上黎, 走先

七頭坡著狼皮既羊

Happy Friday

WHY HAPPY

虎叔攬幾個都未驚啦

咪係 虎哥大把女女女女

成日都女女女

被女女女 女女女？

多甜啦咁就

屌好彩唔係女女女

both

this is a sad story

真受不了

爽呀

虎叔示意圖
蛋蛋有D痛 曬下先

等收工中

哇

無打格

有無咁多貓呀

水記好撚悶

後面隻史迪仔目擊整個過程

sor 我太暴露

好很多

Facebook 大把

乜野水記

唔緊要 咁先吸引到人

專登打多個

鐵飯碗

有無老虎

下次著現袋褲見你

五毛就有

嘩公務員

你都唔要我..

貓都要共產

好提子呀

冇問題

飯女16歲前ok 的

即係我仲有15年時間 okok~
即約

你估我想既 我唔共產 沒野食呀

要野食姐 我咩都有

父幹子弟

學你話 有錢就去買哂野食

今日推得太快加入唔到揮手區

welcome brother

唔算好快啫

我見過最快果次好似半日1post

咁得閒
好啦 繼續做嘢

果陣你都好似有份

今日有啲煩 十分鐘先refresh到一次
之後要睇嘅野已經俾人洗走左

慢慢追 我地有好多時光機

有啲咁嘅事
我印象中快極都係4點先爆啵

F5已爆

15年後..我都....

班友叫春出plan 果次

我都唔係入黎好耐姐

你都有份

你講你....不如講我先

耶~~~~

我嗰朝打完招呼就潛咗

耐過ME

美魔男

果幾日

真係好想養隻貓

虎叔撚女圖

推得咁快 追唔到啊

我都唔知你幾時入嚟

希望我係

唔會早你你好多

唔好追 直接live啦

好正
希望15年後..我地仲係朋友

我推你定你推我

你邊度嫁

飯爸唔好咁

睇錯炮友

老人痴呆症

做足15年炮友 好嗎

啱啱識你唔好咁猴禽

係老花

叔叔老了

已經融入唔到 做野先

咁爽

我都要做嘢喇 希望下星期唔洗再對住呢舊屎

改名叫虎伯

益你

來簡約地un多15年
態度未曾改變

早呀 巴打你好

扮工好攰，但我要珍惜呢d時間

永恆不變

放工既時間呢

試過excel 個格用咩色都傾一大輪。話驚啲人睇唔清

hi 懵懵

放工時間更加要珍惜啦，不過平時多ot,所以而家得得地閒就珍惜埋而家既時間囉

咁咩時間都要珍惜係唔得嫁

男/女神

你好，虎叔

最on9係呢啲
不過你玩design

一講即柯到 證明我唔係

咁應該點呀，請指教

真色

識用一定同bg 一樣色

扮工既時間成日都有架喎

有時做埋admin嘢㗎。excel word ppt

蛋姐係咪勁到可以用excel 寫game

你先 lol

咁好既，羨慕

呢啲大師先做到，我何得何能

話時話 之前做細公司唔使見客 死到要我著裇衫 宜家返大公司 back office T-shirt 牛仔褲都得 好開心

我成日用黑低白字

我經常要用

見係你 我貼先

蛋大師

唔知點解我諗起E個

friday mood唔想做野
但明明睇住下星期有幾樣野deadline等耿我

本身以為會係 photoshop illustrator indesign 嘛。太天真了

我記得好耐之前喺尖東捉過，唔知仲有無人玩？

唉我怕左你

你都可以架

我仲j 緊你尋日張圖

E隻係椰樹龍 條頸長D 第七代黎
你捉果隻應該係椰樹獸
我玩NDS GO沒玩

子已提

係咪著到steve jobs 咁

浩氣長存

好似FB果個甘 純色T-shirt

Master Egg

我番星期五六日

用你個名對付D TASK

邊度搵?

原來3個老細都放哂假

識唔識用PS 執我呢個7頭樣變到金城武咁

影張相就金城武啦

係喎!有條尾
啲C9 坐巴士仲有玩GO

你好cute ar

霸氣虎叔

好正 J左 受溝不?

唔可以啦，又有task俾我做喇

基因遺傳 天生

同個名match 到應一應都叫無誠意

想太多了

一影就成個金城武咁樣，唔洗執

呢隻應該用咩屬性打

岩 高手果然高手

會突點, 不了

睇錯雲泉

其實係夏金城

令人羨慕呀，我都想cute cute

各有各特色

等me 跳part 舞

冰系4陪傷
佢係草系加龍系 宜家唔怕火 其他仲有效

眼皮已經下垂

同勁過龍系?

我肥仔波

用隻白虎岩唔岩你

FUCK THIS SHIT

拜見高手高手高高手

面腫左少少

又真係幾懵懵

虎叔老了

等我換套龍耐性高既同佢打

好想揸

雙屬姐

包包面才可愛

立即變白又得

要全身都有

著到咁sexy

得左

叫我虎伯

我自己都鍾意用雙屬

繁星已睡 騎警已睡

之前想用全水TEAM 不過懶

人如其名

全身就肥架喇

like 你夠真！

係？！

我鍾意龍 不過一見到冰就

全身先正

改名吧，虎伯

叫唐伯虎算啦

多謝，你呢，真唔真

重口味

珍過珍寶珠

..............

含完又

你凍就縮嫁啦

點蚊香

要踩

我咩都縮

Lol

你條脷有紅班 睇睇醫生好BO 等等紅班狼瘡就唔好喇

三歲T縮

唔好咁重口味ok?

要奶

就黎笑到 D同事以為我傻左

開心些牙俾佢地

咁真係要去睇睇喎，病向淺中醫

濕晒

咁就笑 死啦

竟然濕哂

定之後好似岩音D

含完又要奶
當堂濕晒

西醫好 有護士姐姐 可以吉針

sorr9y 我笑點低

又唔係吉護士姐姐針, 有咩好

啊婆表示黑人問號

放低個呀婆

一齊屠龍 新年前早明言一齊屠龍

玩雙刀 練習玩雙刀 明明想收刀 不過太刀佬 猛CUT招點好?

成日放精靈球都俾太刀雙刀係咁cut鳩我

下次同你打我燒肉先

半職嚟
閪工

老師

唔想再番

太刀撚真係好低賤, 成日劈腳

我玩弓

弓好勁

我都覺
但我就算砌新裝好似都唔太痛
唉屌要刷珠

個fd用弓打歷戰鋼龍3分20

有條片57秒打juno

親, 要按嗎?

屌, 我夠可以2分鐘打完歷戰古龍

食唔包 諗緊買唔買八瓜魚丸好

買

統撚表示: 唔彈刀 我邊度都打

乜野八瓜魚丸..............

種瓜得瓜

龍杭炮好爽

三角+0 ＞ 三角 ＞ 0 全彈 ＞ 三角 ＞ R2+0 ＞ 三角+0 ＞ 0 全彈 ＞ 三角 ＞ R2+0 ＞ 三角+0 ＞ 0 全彈 ＞ 三角 ……

呢個loop 都仲係用得唔熟

好飽

見你尋晚射得好爽

成日唔小心單發咗 唔識入返loop

用劍斧插入後啪啪啪再射

食完飯，個眼皮就黎合埋
堅持住啊，仲有4個鍾炸
電話得番20%電

叉住上

我只識用太刀

冇帶線，新人黎，唔敢光明正大借人地，又冇野做，電用得超快

請假返去訓

買條線長期放公司啦

我只識用雙劍

夠薑返工玩電話唔夠薑叉電

我都想，成日閒到咩咁，好想番屋企打機
係公司唔敢太過分

而家射波啦

做耐左就會好似我咁 光明正大用電腦上youtube fb

帶返公司打

想坐角落位自閉，一定自己一個玩到high左

得番15%，就黎講再見啦各位

好仆街

我見到拖把但叉唔到
我番12

仲有12 打個j 先啦

公司個moon usb port係3.0表示

偷左冇番同事果個用，但點解由原來7%落到得1% ，好不安

那有女 今晚都係靠對手算

見我突然冇覆，唔洗掛住我嫁

安心地去吧

買西瓜
毅進星 $100

死唔去，升左做2%

搞撚錯啊

call g

做咩先

聽日，丞琳bb

沒錢

有咩好推介

想個女人CALL G 會點？D姐姐會幫我補課定趕我走嫁

即係有錢會call
師傅明白了

2個女人更係整檔野賣豆腐啦

鯨jer 識d 野

我都有

你有份拍

我都有介紹 邊有你既料

我理想係系公司打荒野求生，傳說對決都OK嫁

對唔住囉 誤會咗
seed呢咁

btw我無料

但佢地等夠你果個先啦

啲廢老過馬路真係大模斯樣
用腳架過仲要唔响燈位過
係咪想死去海皮跳海呀

好眼訓

唔明
我咪講咗個網出嚟囉

睇夠先岩...

大把廢老係咁

瞓啦

__ __

我屋企嗰頭極多
伸隻手出嚟扮iron man就乜都唔理亂過

第一下諗到 一齊訓啦

未郁 我過緊馬路

得啦得啦 成個連登都知你想同虎哥瞓

有時黑心D
真係想一野車死幾件

唔抵得？

無所謂 睇你

其實一齊訓無咩野

虎哥咁隨便既

我都係咁諗

係我想同餃餃瞓
唔好老屈餃餃

一齊瞓有咩問題
我成日搭巴士都同坐隔離果個一齊瞓

都係虎哥好

咪係 又唔係未試過

如果講下就係真既...我應該發左達

得啦得啦 成個連登都知你同虎哥訓過啦

佢地係咁嫁

虎哥有無腥相俾你?
一個字 好撚靚仔

係呀, 張相腥架

其實佢地可能已經

睇字都feel到BB幾sad

咁你呢 sad嗎？

別讓昨天在你傷口狂妄的灑鹽
一碰就痛 一想就悲 愛一遍教人老了好幾十歲

還好 我要BB夠喇

愛上邊個咁大感觸

我呢D 毒撚
呀ha 呢d 高汁靚女點會理我

唔怪得

12000/5

你屈我

好啦 咁你去搵bb

愛一個 上一課

毒撚配毒女咪岩

邊個咁濫

BB成日唔應我

邊個打咪邊個
貴圈...

你個BB同我tg緊

當真正願意愛一個人

我

明白曬 搶鯨姐條b

他說我 有一個人愛我 無論有多苦 也比不上他

咩係條B
但Cake哥搶到即係我唔夠好啦

那有毒女

快啲咒我中六合彩pls

毒女係邊

bb 成日都唔理我架
樣衰唔係罪

係都咒我自己先

最憎啲男神扮樣衰

個個都話我係緣份未到啫，係咪安慰緊我

LIHKG @ Android

懵懵 唔好甘懵懵信人地

好彩我日日有屎柯唔係男神

照鏡

無喎 虎哥出黎交代下

咩阿 唔好亂講野阿

係阿 bb快d安慰我

已經停手等收工

我都想知邊到有高汁靚女

無阿 頭先忙緊 依家應

你想我交邊個袋比你

人又謙虛
真女神

係廁所柯緊紙

一齊j

好羨慕

你識柯紙
今鋪FAT FAT 啦

見到喇

雪條潮文

虎哥話事啦 耶

呢下耶 簡直畫龍點J

虎既袋就俾你睇哂嫁啦

好開心你好快融入到我地

貴..

你想左好耐

係咪硬曬

拳頭

溶左我

聽聞虎哥24小時keep住硬

個拳頭

我睇表演

飛自爆被踢出F.I.R. 出新歌被瞞鼓裡

大家係咪有d 誤會

例如?

例如我同好多人瞓過

你係

你不負責任呀

所以咪叫大家唔好誤會
我真係又厹又同好多人瞓過

係事實

但我都唔介意

哦

無誤會

你洗唔洗試下

係愛呀 哈利

咪搶條B

我呢d 厹梗係乜都搶架啦

我愛厄蝦條

啱啱晏晝睇到

molamola

你會唔會溶左我

唉 佢哋頭三隻碟真係聽極唔厭

放工！

再見，星期一見

而家先得閒睇返啲post